%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
% \file       iul.tex
% \brief      Информационно-удостоверяющий лист
% \date       28.02.23 - создан
% \author     Соболев А.А.
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\documentclass[iul]{../espd}
\input{../preamble} % Преамбула
\begin{document} % Начало документа
\clubpenalty=10000 % Это костыль против
\widowpenalty=10000 % "висячих" строк
\righthyphenmin=200 % Избавляемся

% Отдельно для ИУЛ
\iulproductname{Изделие \productname\\Специальное программное обеспечение ПТУ\\Комплекс программ\\\programname}
\iulcontrolsumm{<<контрольная сумма>>}
\iulversion{1}
\iulnumoflastchange{~}
\iulnote{~}
\iuldeveloper{Разработчиков} % Разраб.
\iulcheck{Проверялов} % Проверил
\iulnormocontrol{~} % Н.контр
\iulapproved{Утверждаев} % Утв.

{\sloppy % от переносов слов
\iulist % Информационно-удостоверяющий лист согласно ГОСТ-2.051-2013
}
\end{document}
